# https://allanhal.bitbucket.io/ #

### What is this repository for? ###

* Join de Imagens Local (ok)
* Melhorar visual (ok)
* Funciona JSTL na JSP (ok)
* Mudar Imagem via Select (ok)
* Join de Imagens via Web (ok)
* Enviando dados via api rest (ok)
* Resize correto das imagens (ok)
* Alterar imagens (no aguardo do designer...)